太子手足出返黎未?

原全冇人影到唔知月台點

完全唔知樓上既手足走到定捉晒

仲係車廂個班

係捉左果班都唔知點, 拉左定仲響月台都唔知